PS4 Proclub 招正前鋒

己隊需要一名全能前鋒
禁區外造波箍波
禁區內把握力高

平日時間係 1130~0100，禮拜五六通常最少去到 0300；最好開到咪玩，吹住水玩講下野氣氛好D

有意者可留 PSN/TG

推

Chunheiho

幾錢人工？幾多年約？